咪搞分化啦 琴日和平完都冇回應 之後咪keep住屌佢老味囉

差得果幾個鐘

等一陣先衝洗唔洗死呀

夜媽媽十二點衝點散水be water呀

淨係屌啲人散水

唔講仲以為以後都冇人出黎啦

On99

民陣：政府若仍不回應是鼓動市民將抗爭升級
琴晚十二點前散水係最正確既決定

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

落完咁撚大雨濕撚哂up左成日

點都同養精蓄銳popo搏唔過啦

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

Btw前線琴晚都好波 冇比班狗帶到風